惡毒既死港女！（有圖）

以為自己養隻小牧就大撚曬
話唐唐係畜生 仲call左漁農處
3隻唐唐已經比漁農處捉左！
仲係到大大聲！乜都唔撚柒驚！正一臭系

各位小心渣車

依程車前面真係隨時收制

就咁睇似係農莊主人唔著wo
留名睇新證據

無那那3隻大狗衝出黎，咬到自己果隻見紅仲穿埋腹腔要做手術wo 仲要已經問埋對方d狗係未佢。
反而想問樓主正確做法應該係點？

留名睇世界大戰！

不過放狗唔帶狗帶，係應該要確保自己係任何情況都控制到隻狗，我養Rottweiler係屋企佢幾聽話都好，我落街都帶狗帶，一來佢黑媽媽唔係個個接受到，二來一落街就忘晒形，點俾指令都聽唔到！

狗還狗人還人 狗主教唔好d狗
點解要話所有唐狗都係畜生呢？
依家佢隻狗又冇死 點解要賠3命比佢

再講 放養既狗
過得一日得一日
好既有一餐唔好既可能肚仔都填唔飽

條女好似唔錯

其實佢個post 邊有講到所有唐狗都係畜生？

不過果三隻狗既主人就肯撚定係畜生！

我唔知自己有冇睇錯，但我見唔到佢話所有唐狗都係畜生，淨係見到佢講緊果3隻。
隻狗冇死就應該當冇事 唔明你咩邏輯。
即係你比人插完幾刀，肚都穿埋走去睇個醫生就算數？
如果係，你都幾冇用。而家件事比你講到原告變被告。
唯一覺得條女冇好好保護自己隻狗，但對方3隻大狗衝埋黎咬，唔係連登仔都幾難應付到。

食住花生等樓豬

真係咬埋黎除左殺左D唐狗都幾難保護D狗仔.

不過主人其實都好柒, 亂咁帶狗行山. 山野好多狗既地盤會咬狗唔奇.

我都成日俾呢D狗追同咬, 唔知算唔算有性佢地追到都係咬腳根唔算好大力, 但萬一真係大力咬落去都有機終生傷殘, 呢D狗要唔要殺確值得商討.

我認為鍾意狗既人就唔應該分佢地品種
唐狗都係生命

有咩咁惡毒
人之常情

理解女事主心情
只係佢屌錯地方，屌個主人唔係隻狗

另外如果d回應唔係咁爛口，加埋佢又唔係樣衰，應該大把人護航

其本成件事無必要討論品種

認同你講法。
但都唔覺得應該怪晒條女。 條女已經問清楚個園主，個園主又唔認d狗係佢，除非人人都覺樓主咁，比人插幾刀睇個醫生就當無事發生過，如果唔係call漁農處仲應該點。

認同 唔係個個都要好似樓主咁大愛架
佢又無針對過佢係唐狗

自己隻狗比人咬到重傷， 三隻唐狗既主人又唔認做佢地主人， call漁農叫人處理都係人之常情

1. 真係睇唔到條女話緊所有唐狗。
2. 真係睇唔到條女因為對方係唐狗call漁農。
仲要條女講明唔係厭惡唐狗。 真係再三睇睇d圖，都發現唔到樓主見到既point

屌 死全家啦

樓主on99
想引人圍屌 好失敗
人地隻狗咬傷其他狗 你想個女狗主當冇事定點
大愛撚 見到精神病人周街斬人係咪應該體諒佢 當冇事比佢番番屋企呀？

咁都在理都應該call食環既, 始終有攻擊性.

On9樓豬 條女咁做有咩問題
3隻大狗圍攻一個 我都幫唔到啦 咬到入院仲當無事？
仲要係公眾地方被咬 又無人認係果三隻係佢地隻狗 call漁農有咩問題，遲下咬其他人其他狗都無問題？

其實樓主係咪嗰三隻唐狗主人 真係goodest logic

快d 捉，咬到路人就慘

連登仔而家見到人地靚少少 講咩都反

將心比心 如果你係個女事主 你都心痛啦 我又唔覺佢過份

等睇樓主比人起底

見人靚女就撐 垃撚圾 如果事主係個阿叔

講下你論點先啦垃圾

咁隻唐狗有攻擊性
Call漁農都好正常喎

如果事主係你老母咁嘅樣我都一樣撐
根本唔關樣事

呢d低質會員分明睇完圖見係女就以為撐對家實冇死。分分鐘內文都冇睇過。

如果唔係點會有人幫

case by case 癲狗亂咬人話知佢係洛威拿定芝娃娃都應該捉去啪針啦

樓豬on9

我諗都係「禽獸」呢個字觸動左動物撚既神經
覺得條女歧視唐狗
唔講呢句應該無人屌

好撚樣衰呀，咁粗口

柒撚完未?

狗唔係畜生係咩

樓主想引人圍屌條女但失敗 哩度唔係facebook愛狗group呀

唐狗有光環架
當自己當黑啦

fb愛狗gp都唔一定有勝算
因為今次係狗vs狗

btw 只要將今次既受害者由寵物狗改為人，就唔會咁多爭議

樓豬小學雞擺上連登博認同 點知柒撚左
起鳩樓豬底就口口

問題係，佢自己帶隻狗去人地山頭行山，又唔拖住自己條狗，佢隻狗行左入人地農場就梗係比人打啦

你屋企冇啦啦有人走入黎你都屌啦，仲要係狗警覺咁高既動物

一個普通人仲要女人 趕三隻唐狗話咁易咩
自己養隻狗比人咬到穿肚
Call漁濃 屌下果三隻唐狗都唔得？
樓主咁大愛真係好難得
Between 條女咁爛口就一定講咩都係冇道理 好似係

已經唔關乜品種事，依家係班狗危害到其他人/狗安全既問題，個主人又唔理，捉走佢合情合理

擺明係唐狗唔啱啦

留名睇樓主比人起底

係囉，咁無主人，懷疑瘋狗call漁農都唔得？？？
我睇唔明啵，可能因為我無養狗
而家條女要自己咩曬筆醫療費，咁慘都要比人屌
咁係咪應該笑住派利是比三隻狗多撚謝佢地

留名睇炒車

樓主

如果我隻狗畀3隻唐狗咬到咁傷 或者我都會發癲 ... 唔係話咩品種 宜家係自己隻狗畀其他狗咬到咁 佢嬲都好正常 試問有邊個主人唔緊張自己隻狗先？

我屌

我係你就潛啦樓主

樓主我屌你老母 是非、輕重不分仲學人屌鳩人，你先係隻大畜生

港女係原罪
反上腦咩 亂咁屌

樓主炒車

點解依家連登會好似大陸人咁鐘意捉字失
佢嬲嬲地話三隻唐狗係畜生又點，個重點根本唔係到

佢隻狗咁細隻比大狗咬只能講抵撚死
啪咩啪, 啪你港女老母就有份

愛狗gp: call漁農處=死罪等比人喪屌

小市民比權貴政府撚狗咁撚又係咪抵撚死 ？

On9樓豬

政府忠告市民
行車時，請保持兩秒距離
架駛時，請留神，注意路面安全
酒後駕駛，胡言亂語，累己累人

樓主你係咪on9 , 我懷疑你個post 係曲線幫條女
成件事係咁，條女自己post 的

1. 條女同隻小牧行左入個農莊，比3隻唐狗圍，圍完一輪走左
2. 30分鐘後，條女發現小牧有傷
3. 同農莊主人理論，農莊主人唔認數，之後佢call 魚農，又屌9唐狗乜乜77

點解d人屌條女
1. 你自己唔拖繩，行入人地地方
2. 30分鐘後先發現自己隻狗"重傷" ?
3. 3隻唐狗要咬你隻小牧，已經分屍，詳情可參考其他咬狗post
4. 條女出言侮辱

大約係咁，其他自己上fb睇

如果你自己帶狗走入人地地頭
咁咬鳩你係理所當然
因為山邊養狗本來就有部份係防衛性質
人行近都吠你 仲要帶狗入？

當然導火線係點 邊隻狗撩交打都未知

三隻大狗攻擊一隻細狗
真係發狂主動攻擊點止一個洞穿肚
你企唔企得返起身都成問題啦

三個洞先啱？
咁計落都係一狗咬一下
完全係自衛行為

呢個POST已經好多狗公啦

( Show Blocked User - DavidBeckham )

講都廢時 你單機慢慢大愛

人地踩入你地盤你都會出聲啦 三隻唐狗都係自衛 冇必要殺哂佢地 何況去郊外自己唔上繩 自己都有問題啦 不過三隻唐狗嘅主人都應該要付責任

咁你行行下山比狗咬完就咁算?

比我就唔會

呢次條女做既野唔覺有問題

想陰我
我睇到第二幅圖就收制

好靚女

Sorry樓上講緊咩話？

係BB
係毛孩

你又唔係嗰三隻狗你又唔喺現場，你點知嗰三隻狗係發癲定自衛，就算條女係戇鳩，但係依家受傷嘅的確係佢隻狗又冇人認，咁佢報漁農又有咩問題，如果佢唔報又可以點做

農場願意提供醫藥費

早幾日東張西望都講過有個藝人又係放狗
路過農莊俾狗咬
又係個主人唔喝住幾隻狗由得佢地咬死隻狗
係同一堆狗都唔出奇喎
即係唔係個別事件喇

呢啲先係路架嘛

唔好理啦
post多d條女d相先啦

留名跟進事情進展

乜撚野小牧 唐唐呀

樓主點解潛水 係咪俾人知道左自己有妄想症潛左落谷底

莫講話條女
如果我比三隻唐狗圍住
我都淆

狗根本就係畜生
同埋叫得iris都係西女人

毛守d人已經係度屌緊條女

冇point就得返屈人狗公依招

on9樓豬

郊野多惡狗唔係第一日先知呀嗎？
夠膽放繩行之後被狗圍
係咪條女都要負返責任呀
隻狗俾人咬傷淨係識怪3隻狗要佢地死
啲狗見有人入侵梗係保護自己地盤
條女如果係真心愛狗冇分品種
就唔係要個3隻狗死
而係反省自己冇盡到責任用狗繩啦

之前行山要經過啲小村落先
行入去啲狗已經狂吠
唔好講話3隻，2隻吠住衝過嚟我都淆
如果要咬你隻狗，幫自己隻狗戴狗帶都係會照咬
仲要隨時咬埋你

無你依句可能又連關相撞

如果真係入咗地盤
戴住條狗繩係可以增加隻狗既攻擊力定防禦力
定係你隻狗戴咗狗繩可以用超必Ko三隻狗
要圍既你戴咗狗繩都係會圍你
你又唔會跑得快過三隻狗
狗繩最多防止隻狗走失，防唔到比狗圍嫁

之前同人講行山比狗圍,我用掉石反擊趕走左D狗.
朋友竟然問我有無整親D狗.我比佢咬死就無所謂或是我行山係錯

我行過村果陣好撚驚啲狗衝出嚟
做好晒準備一野抽支腳架出嚟同佢地片過
好彩平安路過

如果真係入左地盤 見到有狗衝埋黎
正常反應應該係抱佢走/拉佢走
如果你有繩係手 至少可以拉返隻狗近自己d
上繩既目的係確保狗狗係主人控制範圍內
唔好俾佢行近有危險地方/攻擊其他人同狗
唔單純係防狗走失

咁其實班友覺得正確做法應該係點
自己隻狗比狗咬到重傷
Call漁農處又話唔得
鬧下個三隻狗又唔比
又無人認係個三隻狗既主人
莫非真係要笑住派利是比個三隻狗多撚謝佢地

狗既地盤人分唔到，得狗知
你有繩，但你隻狗想走入其他狗地盤你都唔知
如果真係誤入地盤可以點?
你拉番隻狗番嚟，之後呢?
再同三隻狗鬥快跑?
定係攬住自己隻狗，等三隻狗咬自己?

拉返黎梗係跑走啦
真係識打狗棒法咩
其實如果淨係誤入地盤 見你走都唔會再追
而且個女人唔係得自己 有朋友
人係比狗高既動物 狗本身都會怕人
唔係嚴重侵犯到佢地 正常係唔會見你退 有朋友仲攻擊
當然呢個只係大部分情況 如果狗仲係主動出擊
當然係需要自衛還手

隻老虎咬死個支那人再比人啪左 連登仔就識可憐老虎 話隻支那入老虎地盤抵撚死 點解e家個西女人鳩放隻小牧上山 入左唐狗地盤 d唐狗咬番隻小牧 吾係隻小牧抵死既? 一個post 連登厹現哂形
利申愛狗 小牧好慘 有個戇鳩主人 唐狗都好慘 命仔不保 仲有個邊附近一帶嘅流浪狗都好慘 個西女人一個電話漁護處做起野上黎剷起成個區d流浪動物都吾出奇

可能大家冇睇過事主完整version
佢話三隻唐狗一早已經跟左佢地30分鐘 然後就發生咬牧羊犬事件
既然你一早就見到d唐狗 點解唔抱起隻牧羊犬？唔好同我講你抱唔起一隻小牧羊 就算你真係咁弱雞抱唔起 男朋友當時在場都咁唔識做？

呢個真係睇唔到
跟左30分鐘都冇危機意識架？

未見過女人可以講粗口講到咁，都幾犀利

毛守同唐狗會嗰邊一面倒插個港女

其實咩野叫做狗既地盤?
d狗話呢座山係佢地地盤就任佢地咬人?

駛唔駛係地政署比返個 lot 班狗?
等d狗寫住塊牌私狗重地，人狗勿近?

老老實實
就算條女比三隻狗咬死左，
之後三隻狗比人捉左去殺。

班人一樣會屌條女
明知有狗點解唔走?
點解要入狗既地盤?
女人想死就死開d，唔好害死3隻狗

agger

養過大牧，又係三隻唐狗走過黎,大聲屌7唐狗,主人出黎叫返d狗走

我愛狗,只是不愛人

仲要個三隻係唐狗 好似特別慘 光環特別大
你話啪左3隻約瑟爹利可能無咁火滾

Ps張圖係牧羊會member cap
係連牧羊會member都屌條女

狗的確係畜牲喎

睇完呢到 到底係咪前面抄哂車

鬧隻狗係禽獸算鬧咩？
就好似你鬧隻雞係狗咁，唔覺有問題

只不過如果真係愛狗，就唔會諗辦法去做低其他狗啦
送得去愛協大家都知咩後果
講到尾個女人都係淨係care 自己隻狗only

擺明炒左 家下潛水

row row
column column

連登毒燃完全無腦

今次支持港女

我指前面幫條女個d
唔係樓主

成件事搞到疑點重重咁

諷刺地狗名叫rambo

我都講緊幫條女個d啊做乜勁

咁sor 因為樓主真係潛左好耐

單野各說各話
都唔明你地啲網上判官點解咁快判到案
我到而家都好迷茫到底發生咩事

港女好惡 我好撚驚驚啊#

毛孩即係你的小朋友，唐狗即係小鍠蟲
小鍠蟲係無錯,錯在大蝗

其實關d狗係邊個既完全唔關事，

最撚on9係你地班人話個山係狗既地盤，去行山比狗追比狗咬係抵死，
狗咬人咬狗係天性，所以應該由得佢地繼續咬人，
同德國幫班難民幫到比人強姦都唔報警有咩野分別

幾撚時話過行山比狗追比狗咬係抵死 你碌上去睇真d 我話過唐狗嘅主人都需要付責任

香港人最鍾意睇狗咬狗

咁唔係話你，我求期quote，
我都鍾意狗，同兩隻狗生活左十幾年，
但係野狗有攻擊性有危險既話消除個危險唔覺有問題，除非係條友主動引d狗攻擊。

其實好難要求野狗零攻擊性喎
咁樣佢地點生存
放養既人就係要佢地看門口
我覺得有錯都係放養既人錯啦
狗就係人類教乜就做乜

唔好話野狗 屋企既狗有時都會發癲咬人(定我屋企既狗先咁on狗 所以我先覺得唔可以怪哂個三隻唐狗 其實雙方都有問題

傻豬黎嘅 sor乜鳩

一句講晒 你咩立場就咩睇法 無需要公審人

自己養既狗仔俾其他狗咬一定心痛架啦，有人樓上講咩自己既狗就用狗帶唔應該放佢自己行係咪痴左線，依家係其他唐狗走黎攻擊隻牧羊仔，你可以屌條女把口臭，不過d唐狗就真係除左call漁農就一定，到時咬埋人就仆街啦

我覺得樓豬好努力咁煽動連登仔屌柒個港女但無人buy佢 樓豬身分成疑

狗咬狗，正常唔係call 漁農咩？

一般會收醫藥費私了嗎？

流浪狗由就得佢？

用狗繩控制自己狗仔有咩問題
得條女話唐狗攻擊隻牧羊 邊個見到哂前因後果
姐係自己養既狗仔俾其他狗咬一定心痛 唐狗被人啪左就冇問題

快啲call漁農捉哂啲帶攻擊性嘅村狗

有咩問題 條女隻狗比唐狗咬先call

但有道理喎 。
樓主意思都係咁

前因後果都冇 呢單真係小心跟車太貼

呢招真無係敵是但打一句狗公就立於不敗之地

貼相好威威?

再講多次，唔知上面d人有無養過狗，遇過惡狗
基本上入左d狗既「地盤」，會有幾個次序
1. 望撚住你唔郁
2. 好惡咁吠
3. 埋黎兇你
4. 咬，趕你走

如果你一條女同隻細狗一齊，只可以講條女係盲既或者弱智，咁都唔走
如果呢3隻唐狗係無以上四個步驟而發狂追住咬，你隻細狗係唔會有命番去

D人屌條女係因為佢講既野唔合理，正常養狗既人都知

正常有common sense 都知山狗流浪狗會有地盤，你搵漁農捉絕對無問題，不過唔好講到自己係受害人，仲要出言侮辱其他狗，成件事只係條女自己on99
最撚慘隻小牧，跟著個on9 主人帶佢去比狗咬

最慘d山上面d狗覺得成個山頭都係佢。
可能我冇common sense，我都未必清楚對方隻狗心目中邊個位係叫做佢個地盤。 另外條女好似一直都係話緊果3隻狗，唔見佢侮辱其他狗。 你咁醒，去到山上面應該冇事，但應該未必人人咁清楚邊個位先叫流浪狗地盤。
另外D所謂流浪狗好似係個園主養，條女問過，但園主否認。 連登仔一個打十個，3隻流浪狗衝埋黎當然唔當一回事，但可惜條女唔係連登仔。

咁你就要追下post 睇下佢講咩喇
上面已經講左，狗好少一見就咬，通常比signal 先
如果一見就咬，佢隻狗係一定無命離開
佢無提到自己點走，真係比狗圍咁易走到
可能條女好打得，隻狗比人圍到「重傷」突然葉問上身打走d狗
根本疑點重重，由頭到尾得佢自己9up
極有可能係同3隻狗玩完，發現被咬，就想報復
大狗同細狗玩咬到唔出奇

淨係唔落繩拖住已經輸晒，覺得自己隻狗好乖啲人最撚恐怖。

唔用繩根本自己本身指控人都唔夠說服力
仲想將所有野賴落3隻狗度 講到自己冇錯咁 睇到就燥

成件事根本都唔清唔楚
得個港女係度9up
唔拖繩仲要行山路一定自己蝕底
啲人覺得自己隻狗好聽話叫一叫就返黎

由頭到尾三隻唐狗都有責任佢地個主人責任其實最大 反而個女仔無辜囉 好彩樓豬唔係做法官

又想 blame the victim?

關條女養乜狗事
依家係果3隻唐狗咬到人地隻狗要做手術喎

狗唔係畜牲係咩

班愛狗撚食屎啦
狗有攻擊性就要死是常識吧
仲話人惡毒 屌你老母

有無地址 條囡唔call 我幫佢call

仆街狗教唔好亂咁咬緊係要做野
依d 臭狗咬過一次 真係會大機會再咬

反正條柒頭都唔認狗主，call 愛協又有咩問題 之前有單個女仔比兩隻藏獒咬到傷晒，兩隻畜生都係有咬人咬狗前科，放養遲早害到其他人

利申：自己都有養狗

根據香港法例，於公眾地方及戶外時，「大型狗隻」必須用一條不超過2米長的狗帶穩妥地牽引著。但如果你相信你的大型狗隻訓練有素並希望狗隻可以在不受狗帶牽引的情況下運動，你可參與大型狗隻豁免規管考試。

漁農自然護理署會在每年舉行數場考試。

請注意，參與考試與否純綷自願。如大型狗隻的主人樂意在公眾地方及戶外時以狗帶牽引大型狗隻，則不用參與此考試

我覺得港女無錯

條女完全無問題，我自己都有養狗，好明白自己隻狗受傷會心痛架，樓豬係咪反上腦

你入人地地盤呀 你試下入我屋企我打唔打你條傻閪

Facebook出文果條友
同去個十級大地震災區 然後話撻地好穩好定 一啲震都無
仲問點解啲人會死哂 有咩分別

狗撚話動物有分等級唔比其他人食狗肉
咁狗種分等級貴賤都係貫徹哩種價值觀姐

樓主智商咁撚低
咪撚影衰連登啦

未開就撞車

賤

乜撚野有次序嗰啲真係任你up

唐狗等如中國人
我唔會覺得唐狗有問題，中國人自尊心低
Why dont u guys think about those three dogs owner, they treated them as a dog or just a home guardian

我support港女

條女錯唔晒

表面證供條女有咩錯，自己隻狗比三隻癲狗咬傷，無人認頭叫漁護黎捉有咩問題，直頭做好事添啦。

樓主係咪係個post比人串親就放人上黎啊，係就真係好似條女咁講，收皮打飛機算啦

仲有郁d就話人狗公既連登仔，明知自己無point就扣人帽子，真係柒到無倫。

即係你入圍村，d圍村仔就有權打撚死你，你on9?

毛孩守護者，因為覺得遊浪狗好慘
All abandon are chinese dogs

Why Chinese dogs,coz chinese owner law

女無錯
我不昰狗公

I love dogs

錯在口臭

河背村 元朗八鄉

啲人係咁架啦 大隻可能冇咁可愛 如果啲曱甴蚊咁可愛就唔會俾人打啦 肯定個個維護

可能佢覺得狗等於禽獸 冇乜特別意思 所以佢隻狗都係禽獸

港女講嘢係唔係特別冇邏輯 前面話全家 後邊就話自己搭人哋屋企